嘩 屌你老味web版個search功能快撚到呀....

屌你老味打完字即刻出result
洗唔洗勁到咁呀....

係咪舊登食慣屎，好撚快喎

真係好撚快喎

諗起舊登屌你老味search親都要等幾分鐘

網址都錯

sorry

係個SERVER超快

平時係公司用web版都好撚快 快到有d唔慣

其實依個係唔係官方既